得罪講句 情人節最慘唔係a0嘅人 而係拍過拖但單身嘅人

無女都只係想要有女

但有過失去咗 就係想要有女 同時前度整緊曲奇俾佢現任

拍拖=父母除外，有個你愛既人都一樣愛你著緊你，每日關心你

感受過就知道幾正幾開心
但失去左既話，就會感受到前所未有既孤單

無錯 如果用數線去講就好清楚
設10=最開心 0=平常 -10=最唔開心
a0嘅人就可能係長期-1到-5
但有過女嘅人 我當佢有女時係5 當佢失去咗 咁佢就會好似巴打咁講感到前所未有嘅孤單 我當呢個孤單令人去到-5 再加上前度已經喺情人節準備整曲奇俾新男朋友 就會令人懷疑世界有咩係確實 起碼都去到-7 夾夾埋埋起碼跌咗12度嘅開心

負評者不服來辯

唉 往事不堪回首

-10中

佢話今日返工返學唔得閒過 係咩意思

好慘咩? 自己一個開心啲喎

未擁有過嘅人又點會明白失去嘅滋味
利申 a0

屌

好似你餵隻狗食過靚牛扒, 隊番狗糧比佢食

同食開狗糧既狗 咁

巴打想唔想分享吓

話唔定真係事業為重

巴打點解會咁諗？
我覺得人生就好似一場online game 有個伴一齊總會開心過自己單刷怪

如果ex 係屎咁點睇

利申 a0

明明夜晚佢冇野做 都唔搵我
其實分左手不過復合緊
係我角度

睇下有無真心鐘意過佢啦我諗 真心鐘意過一舊屎應該會於傷感中感到慶幸

最慘係拍過拖但冇扑過嘢人

分咗手但復合緊係咩狀態 ？

不過唔搵你就唔使放上心 可能佢覺得要時間俾自己一個冷靜 又或者佢唔重視呢個節日

自己好著緊/好強求要一齊 最終只會「為者敗之，執者失之。」 好似係咁

多少往事 甜在心頭

夠純情